# Задание

Hello now()
Завести Go репозиторий на GitHub, написать программу печатающую текущее время / точное время с использованием библиотеки NTP

## Про реализацию

Я не понял, должна ли программа выполнить один запрос и умереть, поэтому написал демоночек который в бесконечном цикле запрашивает время и выводит его + текущее время хоста
